有無巴絲收到cccu 社工PToffer?

四月尾果陣見完
岩岩收到明愛HD PT offer
唔知等唔等好？

唔好讀算啦，有cccu入都上唔到大學⋯

真心咩？
聽人講cccu social work asso 都好耐歷史
讀完都叫有個牌

英文拎幾

讀ive啦
乜鬼cccu
冇人識

其實已經出左黎做野 所以先報PT
有個非社工degree

cccu嘅社工
係歷史悠久嘅以行落一啲比較老一輩嘅ic呢其實都幾鍾意cccu嘅

而你讀唔讀得上去大學呢仲睇好多嘢嘅
例如你嗰兩個sem你嘅cgpa夠唔夠啦
等等嘅條件因素而影響你升讀唔讀到大學

考慮下sw master？

可唔可講下cccu sw 大概嘅面試流程？thx
有冇 writing test？ 英文自介？

7 8人一組
每個人英文自介

之後俾題目中文小組討論

有冇巴絲知道幾時整學生證

我4月底in完 5月底收offer
6月中交埋錢明愛先打嚟叫我in
不過讀asso都好過要由明愛HD讀起嘅

你cccu sw(?

係

Cccu今年好似好多位